有野想問，陳同佳點發現自己帶左綠帽

我到而家都唔知點解佢會知

你拍下拖就知

疑心重少少就發覺到

咁大頂唔會睇唔到

照鏡就知喇

可能由頭到尾都無扑過

點解知道自己帶帽又要扑野？呢個咩操作我唔明啊

你每次都戴套
扑完會檢查有無穿
突然話畀你知道佢大肚~~~

有理由懷疑，潘小姐未同佢正式開始已經有咗。

條女唔係直接同佢講比其他仔屌咩?

有無人爆過頂帽係邊個？個仔係咪帽主

堅唔堅啊？咁癲

條撚樣咁柒
戴帽先正常

好似係潘小姐話佢知仲播埋片佢睇

自己送頭

其實搵下佢 FB 會見到佢17 年頭條仔
條仔 Fb 仲未 del 潘小姐 d 相

佢facebook咩名

潘陳二人在同一間公司當兼職而認識，相識一個月後便成戀人。2018年2月8日至17日期間，兩人結伴到臺灣旅遊[11]，在臺的最後一晚同逛夜市，並買了一個粉紅色行李箱。兩人返回旅店後有過性交，但後來發生爭執。爭執期間潘曉穎告知陳同佳，約5個星期前發現已懷孕[註 1]，稱腹中嬰兒屬她前男友。陳後來發現一段潘與另一名不知名男子的性交影片，始在爭執中勒死潘曉穎[11]。陳同佳將屍體裝入新購買的粉紅色行李箱後，仍在旅店房間內睡覺。[2]

你係陳同佳就會知

常威: 我尋晚先陳完，無可能咁快有左!!

啱啱識就去九日台灣咁多

潘小姐都幾open

哦！尋晚陳完~

搵到片咩？

乜唔係陳同佳片面之詞？

陳同佳片面之詞

好似話搞完嘢之後就突然殺左佢
其實女仔有左就算未見肚，
男仔係醒水嘅會睇得出
仲要搞過嘢無可否能唔知，
因為女仔會痛，可能問問下就自爆左

中央篤灰架

推到事主出嚟講

真

所以台灣個邊先話要查囉, 係香港班狗宮成日話要自首要自首

擺到明係雞黎

唔撚係ptgf掛

連個肚係邊個都無人知

推啊！

潘曉穎有左同埋手機有同第二條仔性愛片(大粒墨係香港落口供講)

戇鳩 佢屋企咁有錢使撚做ptgf

分分鐘係陳同佳自己搞大咗人地個肚，殺人滅口，再扮受害者話自己戴綠帽

咁佢仲叫唔叫
定係叫著人舊鞋

冇理由咁快鬆哂？自己又咁細？

垃圾post 拉

好似俾埋片佢睇

其實佢係咪兵黎咋

秒左

條女話佢知個仔唔係佢

請善用不推文回應

我都有野想問 點解呢個Post會上到熱門？

條片之前上過thisav，後尾比人拉左條片都bam埋，想問upload犯唔犯法

牙佳個樣成個葉繼歡溝689咁
你話呢

重點係點解好似全港都冇人知 冇人想知 係邊個派帽俾陳

條女個fb 17年果啲相 果條仔已經係大粒墨黎

拉

條女自爆

唔犯法！快d upload！

聖母

我都想睇啊

應該係你扑我又扑，怕蝕底

引人犯罪

真唔真，不如我send比你，你upload啦

好啊 Dm me

點解要咁不孝

其實唔係好明點解個女仔要keep條咁嘅片
而陳同佳係咩情況下睇到條片？

柒婆講佢知

條垃圾仔被人起過底啦

點解要咁畀佢睇？想激佢？

其實真係未必犯法

冇人敢upload又係咁推人去死，都係算。

究竟開房之後個time line 係點？我真係想拆解下

好仆街

好似係喎

真相得陳生知...死無對證

應該係有左 比佢發現
跟住套料

可能一早想分手邊個女仔會同有墨689拍拖

可能想搵人食死貓但係點解要比片佢睇呢

你意思大肚搞野會痛？

尋晚診完，今日就話有咗

相識一個月？
睇佢啲相17年條女已經識條仔
17年好似已經拍緊拖

好撚仆街

駁唔到

Pregnant porn

去問下威吹鬼

可能連登仔嚟
中出即飛

操你老母作

答案係：鏡呀！照鏡呀！

拉
推行動post啦唔該

屌都無人有片點upload

陳同佳咁大粒墨都屌得落

條女估唔到佢會殺人
港女不嬲寸

陳同佳將屍體裝入新購買的粉紅色行李箱後，仍在旅店房間內睡覺。

好撚癲殺完人仲可以訓到教

要既留tg，tg share算

用lin頭屌粒墨

Tg : smalll

女仔手機有片 同ex搞嘢片

有墨689

殺完人唔訓仲可以做咩？冷靜下先係正常 愈衝動咪愈危險

潘陳二人在同一間公司當兼職而認識，相識一個月後便成戀人。2018年2月8日至17日期間，兩人結伴到臺灣旅遊[11]，在臺的最後一晚同逛夜市，並買了一個粉紅色行李箱。兩人返回旅店後有過性交，但後來發生爭執。爭執期間潘曉穎告知陳同佳，約5個星期前發現已懷孕, 稱腹中嬰兒屬她前男友。陳後來發現一段潘與另一名不知名男子的性交影片，始在爭執中勒死潘曉穎. 陳同佳將屍體裝入新購買的粉紅色行李箱後，仍在旅店房間內睡覺。

牙佳睇完條片嬲到殺人

休息只是為了走更長的路

屌

咁點解你唔拉

知喇知喇 我會去

可能間唔中同ex打下友誼波

vpn幾轉再up上外國網就唔驚啦

玩法、做法都有得用，乜野操作？

陳生單方面講法，條女都死左

拉喇好嘛
國難當前仲想睇死者既av，你地醒d好無。
不過唔割

入咗啦？你唔夠佢大

果晚先診完佢 無可能咁快就話有左

收下把口啦

Agger

條女同佢講同過第2條仔搞野
仲比埋條片佢睇

幾時有話啱啱識

根據高院裁判書

佢話最尾嗰晚執gip嘈交

條女話個肚係個ex嘅唔係佢嘅
跟住仲畀埋段性交片佢睇

佢先發癲殺人

信唔信就見仁見智

好似話有條同ex搞嘢片

相識一個月就成為戀人並冇寫幾時相識喎

殺完人攰咪瞓教囉～
有咩問題?佢都係人。
你睇林鄭滿手鮮血都瞓到啦～

條女自爆個肚唔係佢嘅

潘陳二人在同一間公司當兼職而認識，相識一個月後便成戀人。

無話佢哋幾時相識（2017或之前），純粹話佢哋相識一個月就成為戀人（2017年9月或之前），拍咗一段時間一齊去旅行（2018年2月），所以百份百係綠帽

男人大忌！仲比佳仔睇

個肚突然之間大咁多
可能瞓瞓下將隻手
擺佢個肚嗰度之後feel到有人踢佢掛

條女自己講架嘛

扑扑下野個子宮口有野頂住

果晚

無屌過條女都會大肚
最合理解釋

你點知的

支那語操作

好撚激
我諗應該嘈得好撚勁
如果唔係都唔會比條片佢睇

好賤呀
但我岩岩都想咁講

但係呢個係大粒墨片面之詞
Justify 唔到

你個名

秒

執多幾劑

@lioncat

閱讀理解拎U?

其實人都死咗

點解唔放過佢

wiki啦

綠帽一早戴住咗啦

Btw 佢有冇帶右

不推

咁點解 要 殺條女
而唔係 果條仔

條女同佢講

條撚樣咁7
引發第三次世界大戰都好正常

而且潘小姐有左三個月
扑野感覺一定有不同到
要發現懷孕唔會好難

無限中出

open就可以殺？
比人帶綠帽就要死？

咁全香港藍絲個個要直落18層地獄

潘小姐播同前男友做愛片俾佳仔睇

本身鬧交跟住潘曉穎自爆大肚但經手人係個ex

拉
全世界推行動post

上帝話比佢知

口供講到明有性愛過

其實係肯定左陳同佳係因為戴左帽所以殺人？

咁係面前 忍唔到手呱
呢個問題我都有諗過
點解唔係殺牆腳狗

Dllm笑右

Tg @dogdogout
感謝

嗰晚疹完

第日就話有咗

冇理由嘅

咁又真係會動殺機

你陰我

之前有人爆佢係公廁

奶到第二條仔嘅精味

可能明明用左套，但佢都話有左
Chok多幾chok

次次死都要戴套

突然有一次話安全唔使..... (之前可能有一兩日唔見人)

唔係咩？

粒墨同佢講既

sorry 借個位

(主線任務無人理) 一句講哂，聽晚同我塞爆遮打佢

聽晚7點塞爆遮打！！
星期日三點全港梳士巴利花園！！

條女都死左，其實大粒墨講咩都得
依加應該順便查清楚搵埋條女親生老豆出嚟，
屌死人一屍兩名
被帽人戴個位精神有問題未
反正依加林奠兩邊不是人

會唔會管浩鳴就係派帽嗰個

唔知點解我會諗到後入條女果陣係塊鏡睇佢反應

真心唔明女死者曉穎，點可能同陳同佳呢個咁醜既男人扑野，對位呢個醜男傳教士式m腳，真心想嘔

好邪惡

相識一個月後便成戀人
好難理解咩

係喎，咪要查囉

查唔到啦 依家女嘅死左 乜都係聽陳同佳片面之詞

精撚警

有左發現5星期仲要屌

Sor 睇錯搞肚痛

但要分謀殺、誤殺、自衛，點都要攪攪

其實陳同佳之前去做左個body check,證實係無精症

女話痛都可以好多原因

唔係帽喎，係條女一早就有左ex 個肚，搵陳仔埋單咋喎.

操你老母

你個名唔好咁衰好嗎？

其實我想訪問下派佢帽個位巴打晚感受

可能冇扑過呢

可能係插入時發現點解入面已經有潤滑
重要係白色腥味其間限定

俾人中出完想陳同佳埋單

賢弟做錯事，怪我

係喎 又玩人格謀殺

你知唔知你搞到支那一星期無得睇NBA啊Dllm

人類史上最貴既綠帽

佢後面有計劃咁藏屍 潛逃
其實好難打得甩謀殺

入黎就係睇呢張圖 不過殘體

睇回覆，再睇你個名，岩岩食緊三文治即刻噴出黎

個西有精流出嚟

比帽人戴仲想人地幫佢養埋個仔嘅臭雞

呢鋪麻撚煩

操你娘

又玩人身攻擊

有片咪=證據?

如果真係俾埋片大粒墨睇，做男人既又好難忍受唔殺鳩左佢喎

拉拉拉 拉乜柒 連登幾撚時租左出去做革命指揮部

寫文嗰個點知「兩人返回旅店後有過性交」

殺人犯講你又信呀你同陳同佳有親？
你遲下老婆都比帽你戴 殺左佢呀笨

唔記得左

咩係操作

操你媽b我就聽過
操作？黑箱操作啊？

諗起都

政治操作啊

因為你地唔用不推文囉

av片劇情都係有根據的

一語中的

應該問 台灣有乜值得去九日咁多？

其實4日都over左

咁真係抵撚死wo

台灣嗰邊冇法醫去驗個仔係咪佳仔嘅咩一陣原來個仔係自己

唔好on9啦
五星期呀，唔係五個月

我錯，原來識咗一個月

冇行程details 佢會唔會落埋台中同台南

。

其實7日環島都夠

有啲同情牙佳...

唔啱聽嘅 想唔想聽？.jpg

...

我想知佢究竟點發現條H片

篤黎做咩呀，計劃將陳同佳擺上枱？

咁你咪同潘曉穎有親？

咁有冇查過邊個俾帽佢？話晒都講明前男友又話有片，要知唔難

根本就係佢俾帽人戴至真

唔係扑完嘢
條女俾佢睇
同其他男人扑嘢片佢睇咩
仲要個陣佢大咗肚
間接叫佢幫養便宜仔

訓緊教果時 ，見到條女俾人扑緊 又唔想分手 知道自己咩樣 啞忍左好耐 到最後佢要求3p 條女唔肯仲逼佢分手 就狠下殺心

用下常理諗 你覺得有無人會咁做呀

有無人覺得條女好淫
除派帽外
連陳粒墨都食得落
要幾淫先可以去到咁盡

下相識一個月一齊但個肚有咗5星期那兒來的綠帽片又唔知係幾時拍嘅

open就一定㗎啦，係咪綠嘅我諗得潘小姐先知

Tg @diegreenobject
感謝

難以想像潘小姐
被粒大粒癦責
屌到高潮呻吟

閱讀理解拎u?邊撚度有話一齊一個月 識左一個月就拍拖呀

唔係好似驗咗係大粒癦？

殺左人咪屈個女仔囉
係你地鍾意信哂個殺人犯講野姐

落口供合理化自己行為

下相識一個月一齊但個肚有咗5星期那兒來的綠帽片又唔知係幾時拍嘅

open就一定㗎啦，係咪綠嘅我諗得潘小姐先知

唔好衝出嚟好冇

乜撚野 上面有圖2017年拍拖 係2017年識 識左一個月開始拍拖 2018去台灣旅行有左五星期 有咩咁難明呀大哥

相識"一個月"後拍拖
無話係2018年先識

好撚多文盲痴撚線 仲要屌返人轉頭

條女話比佢聽

常威：尋晚先趁完，第二日就話有咗，點會咁快？

如果男女掉返轉+條仔無咁柒
扑完嘢隊死你
條女就變病嬌

日本之前有一單

其實生完會復原完
唔撚係會鬆
舊時女人生十幾個都係咁

好正常丫

強姦就話啫被條女背叛應該會嬲過有人姦你條女

如果真係有呢條片
可能嘈嘈吓 unlock電話被佢睇
陳生自己發現

如果成單嘢係假
咁係陳同佳殺完人作故仔

應該好享受性愛

由殺人嗰吓已經唔撚正常啦

拍咗一段時間
除非ex變sp
唔係個肚點會係個ex？

屌唔好講到咁詳細

兒登啲人 會員質素係咁上下
成班on9話人派帽話人淫
都唔撚知哪兒來的資格批評一個被分屍嘅死者

很高質的gif